[錫春袋都唔割] 機場而家係前線

真心問
機場手足 有無準備gear ??

和理非 可考慮轉場
但係希望你地唔好 見到轉風向
就話要割

而家現場 入面 有無我地自己既first aid ？？
好擔心